% Шаблон для экзаменационного билета (3 шт на А4)
\ProvidesPackage{examinationTicket}[2018/12/27 Templates of examination ticket 3 pieces on A4. Russian languauge]

% Пример основного документа:
%
% \documentclass[12pt,a4paper]{article}
% \usepackage{examinationTicket}
% 
% \university{Научно-исследовательский институт Чародейства и Волшебства. ФПК}
% \department{Х-3}
% \headOfDepartment{Невструев Я.П.}
% \approvalDate{1 апреля 2018 г.}
% \discipline{Вычислительная газодинамика}
% 
% \begin{document}	
% 	\begin{bilet} 
% 		\item Разностные схемы с пересчетом.
% 		\item Проблемы задания граничных условий.
% 		\item Уравнение Эйлера и область его применимости.
% 	\end{bilet}
% \end{document}


% Пакеты
\RequirePackage[english,russian]{babel}
\RequirePackage[utf8]{inputenc}
\RequirePackage{cmap}
\RequirePackage{enumitem}

% Общие настройки верстки
\oddsidemargin = 0pt
\voffset = -45mm
\textwidth = 170mm
\textheight = 297mm
\parindent=0cm
\pagestyle{empty}
\setlist{nolistsep, itemsep=0.3cm,parsep=1pt,leftmargin=0pt}


% Заполняемые поля

% ВУЗ (шапка)
\def\university#1{\gdef\@university{#1}}
\def\@university{\textbackslash university\{\}}

% Индекс кафедры
\def\department#1{\gdef\@department{#1}}
\def\@department{\textbackslash department\{\}}

% Фамилия заведующего кафедрой
\def\headOfDepartment#1{\gdef\@headOfDepartment{#1}}
\def\@headOfDepartment{\textbackslash headOfDepartment\{\}}

% Дата утверждения
\def\approvalDate#1{\gdef\@approvalDate{#1}}
\def\@approvalDate{\textbackslash approvalDate\{\}}

% Наименование предмета
\def\discipline#1{\gdef\@discipline{#1}}
\def\@discipline{\textbackslash discipline\{\}}




% Шаблон билета (окружение bilet)
\newcounter{bilet}[section]
\newenvironment{bilet}
{	
	\refstepcounter{bilet}
	\begin{minipage}[c][98mm]{\textwidth}
	\begin{center}
		\vspace{0.3cm}
		\@university	
	
		\rule{0.7\textwidth}{.5pt}
		\vspace{0.4cm}
	
		\textbf{\large ЭКЗАМЕНАЦИОННЫЙ БИЛЕТ № \thebilet}
	
		\vspace{0.4cm}
		по дисциплине <<\@discipline>>
	\end{center}
	\begin{minipage}[c][3.5cm]{\textwidth}
	\begin{enumerate}
}
% Здесь Вопросы через итем
{
	\end{enumerate}
	\end{minipage}
	\hrule
	\vspace{0.3cm}
	Билет рассмотрен и утвержден на заседании кафедры \@department \hfill \@approvalDate

	\begin{flushright}
		Зав. кафедрой \hspace{3.5cm} \@headOfDepartment
	\end{flushright}
	\end{minipage}
	\hrule \kern 2pt \hrule
	\nopagebreak[0]
}
